廿二歲 負債二十萬準備着草去强國

利申 借朋友ac開post

去三和
我有朋友都去個度避過一排

dse五條2都冇嘅垃圾

準備去東莞

點解差咁多賭

係

咪on9連廿萬都走 邊個幫你担保？ 你老佬咪攪你屋企人

數底勁
得閒睇下人地高中聯考試題，支那地方的數學同中文都難香港五倍以上。
英文就支那大學生都唔能夠正常同香港中3 仔溝通。

爭20個都走，弱智過我呀屌。

一份工萬8 ，搵多份馬會聽電話，幾年內清晒條數啦。

20歲(破產)

真係諗唔明啲人差幾廿萬就要走佬
有朋友試過差幾百萬都好地地
你淨係預8粒鐘比自己訓覺，一個月搵到32k
25k還債，3年都講緊800k up
定唔想自己辛苦所以走比屋企人辛苦埋你果份？

冇屋企人

著左草咪又係要打工賺生活費，點解唔留番香港打工還埋佢？

on9

破產

香港係一個欠幾多錢都唔洗死既地方，諗住走佬真係好on9

連登真係好多社會邊緣人

三和 15蚊人仔 夠你HEA一日
有食有住有機打